諗深一層 武漢肺炎係咪都計劃地針對東京奧運

老老實實 隻病毒據稱就18年底研發/發現到

跟住19年就開始散播開去

日本奧運真係用嚟翻身嘅大好機會

誰不知依家疫情勁到分分鐘要延期1-2年

諗諗下 真係覺得唔係咁巧合